微辣Doris 渣住架BENZ 大撚晒？

3lin關谷英

無記錄澄咩清？

洗左囉咁啱 sor9ly

咩benz 呀？amg?

有幾靚呀 圖又冇

樓主都係快啲走啦

A200

又冇當面屌人老母，算啦

女人揸車就係咁，邊個都一樣

who

出名大波但竟然得一張舊相

可能真係唔係講粗口
但係「低級！」就走唔甩

想屌？

岩岩洗左
無錄到音

睇個格都似死人拜金西女人
邊忽靚

原諒佢了

跪了

一朝得志......

呢隻臭雞,屋企有幾個錢,就扮9晒野